[求救] 得郵局number過唔過到錢去臺灣

對方剩係畀郵局帳號我
喺香港要點樣過錢畀佢

銀行匯款，郵局係銀行黎，叫中華郵政銀行，大陸個間叫中國郵政，但應該要有齊swift code，收款人資料先匯到

thanks